［行為藝術家入］党鐵三色閃燈奇景

其實你一個人出嚟發夢 係危險
我唔記得留低聯絡方式俾你 太大意
你知道留乜嘢言 我會辨認到係你

小事一件 自推五連 1

小事一件 自推五連 2

小事一件 自推五連 3

小事一件 自推五連 4

推

小事一件 自推五連 5

如果真係睇唔到呢個post
約定你 煲底見
千祈唔好係新屋嶺見

點整㗎

唔係整架 佢自己個訊號系統亂咗

只係test mode 黎啫

搏升職
姓名：俞頌豪 Yu Chung Ho
歲數：20歲
入職時間：不足一年
駐守警察局：油麻地警署
曾任職務：APM Uniqlo售貨員
學歷：2017年9月1日-2018年5月31日：紀律部隊毅進文憑（香港）
中學：基督教中國佈道會聖道迦南書院
神秘地址：順利紀律部隊宿舍四座32樓B室
神秘電話：+852 6627 0038
ID號碼：Y714291(*)
Telegram:@halobitch